睇返哥迪奧拿個執教數據真係好屈機

費蛇 教 26年曼拎盡13個英超
勝率係 60%

摩係車第一期稱霸英超
勝率係 67%
其次帶領國米3冠王
勝率係62%
最後高峰係皇馬
勝率係72%

高普 係痢 勝率係60%

反觀哥迪，
係巴塞係72.5%
係拜仁係75%
係鏝暫時係72.25%

帶領巴塞史上五冠王
拜同鏝都係國內橫掃獎盃

你地話有無限金錢，但又係唔係上述既領隊都做到先？

佢個勝率係代表住基本上對任何一隊都有7成勝算

好撚屈

係
將舊垃圾變成寶

將你變垃圾

用到變垃圾

係鏝都仲未攞到歐聯

費蛇同高普都唔算無限金錢
摩一上車嗰期係無限金錢

哥sir係堅勁係佢教親啲隊個陣都無可否認地靚過其他好多 文仙尼同工程師教都攞到英超

其實係拜仁都未

搵工黎講屈機

屌佢
當年教拜仁成手好牌連決賽都未入過一次

哥狗打聯賽就掂，打歐聯就收皮
係疤都係靠黑哨先攞到
不過黑哨都係實力嘅一種
你睇賤種連贏3次歐聯就知

馬體會果年好識針對弱點黎打

無限金錢林伯特

三冠王比佢教到變山寨王

教皇者曼分分鐘有80%

但係鏝迷成日話要炒佢

宇宙仁可以俾佢一年內變成食五蛋
仲要有四球係主場食
出埋啲濕鳩冇中鋒冇防中陣
你老味條on9試陣試懵咗
上季就走去玩三中堅
但你又放走踢三中堅左翼衛屈機嘅Angelino
無限金錢都唔掂，唔用就棄
到要用時候無人可用就搵人客串

睇第一句就可以唔使睇落去

試陣我覺得唔係問題 但要拎到平衡
好似好多球評家講過高普摩狗呢d長期用同一個陣
班球員會踢到麻木 跟住踢2-3年就byebye
所以我覺得試陣係好事黎 但哥狗有時太過份 整埋d 6中場陣 奇奇怪怪

哥狗諗得太多,
佢個理念係每個人都可以踢到唔同既位置,
所以佢可以排6個中場既陣,
我覺得哥狗既踢法唔太好,
有少少破壞左足球既原始,

你現撚哂型啦 英冠仔都過唔到 淨係識推大位射上天

你本身垃圾

佢聯賽無解

打皇馬嗰次其實拿姆嗰啲要負部分責任，跟住面對史上最強巴塞冇得打可理解，最後馬會嗰次爭啲運有計

死光頭佬垃撚圾